買咗件Tee上富士山!

第1次去amazon 買野、終於2日就寄到黎！
Yurucamp「なでしこの富士山スキー。Tシャツ」
着住上富士山!

尷尬到一個點，樓主你何來的勇氣？

毒者無懼

空運去HKG？
買一件好重運費喎

注文内容
商品の小計： HKD 266.79
配送料・手数料： HKD 79.20
注文合計： HKD 345.99
ご請求額： HKD 345.99
＄７９ ok平啦

少少野就尷尬
平時係咪剩係敢著黑色出街

重要dhl 空運之後送上門

咁又唔貴喎，今日我係日本返品，張單寫1500羊，不過好大盒figure

你應該出面著多件白包hoodie

去唔去聖巡

日本著冇事，香港就唔好na

都只係半毒啫

真係好毒

呢d小事啦

日本都係毒

上得山仲諗咁多咩

比自已動力

上次見到個鬼佬好撚型，金髮，all back米九高

身上面著住初音彩tee

Your face